俾你揀，你想踩到狗屎定踩到人屎

狗狗多寄生蟲，好似人屎衛生D

屎萊姆

兩害取其輕一定踩狗屎好，因為你喺街踩到嘅人屎

應該都係來自鄰國

依啲係仲衰過屎嘅害蟲